買得$5000幾嘅iPhone XR，你會唔會join $1388嘅applecare?

$1388買部低端機都得啦

減咗價嘅64GB iPhone XR加返個applecare咪又係變返$6000幾

唔洗買啦 粗用 到9月你又會想轉機

我都買左XR
快到識閃
但再用多千幾蚊我就覺得唔值

不如過一年賣左部XR 拿番2000蚊再買部新
新機保養一年

甘樣就可以做到最低成本用最新既機

iphone有幾何會懷

傻既先買apple care
好少會壞其實

買果個都on9

甘你老母

Block撚左個傻西先

買來 最大機會壞都係爆moon

早買早享受

買到好多張mon貼 半年會一張都唔使1300

通常買得既用家都係怕爆mon

who fucking care

邊到5000幾

買得通常都係驚爆mon
Smartone 減價時買都有1年爆mon保

唔買果啲，部機一定爛

文盲惡過共產黨

4s出個時買，到依家仲用到

買其實都係想裸跑，夠期就換返新機

爛左一部梗係直接出部新XR ，駛鬼用applecare咩

翻新機有冇得轉色